[網上買波飛請小心] HKgers 英超足球代購苦主

我地幾位係英超足球門票波飛代購 ( / ) 既苦主，我地分別於3月向呢一間公司買左3月同4月曼聯對利物浦，阿仙奴對熱刺，曼聯對史雲斯，阿仙奴對史篤城，車路士對熱刺既門票。

其中苦主A於3月中出發去睇曼聯對利物浦，當時店主安排係英國交收果位人話塞車黎唔到。其後主動offer送另一場曼聯對西維爾門票，交收果位又再次放飛機。苦主A之後提朋友苦主B要求店主唔好安排該名人士交收，以免到時又有同樣事發生。
點知朋友苦主B又有同樣事發生，認為店主有心以同一藉口呃人買飛，然後唔出現交收，跟住先賠錢俾苦主。

苦主B於球場門口都發現其他被同樣藉口放飛機中伏既苦主。我地發現我地既經歷十分相似：
首先係你落單買飛當日，店主回覆既速度十分快，而且會用Early Bird offer去吸引你即日落單。落單之後，店主開始回覆得好慢，十問九唔應。之後店主會約你係英國比賽日既球場門口交收波飛，到左當日既朝早，店主會俾幾個唔同既英國號碼，話係英國交收同事既電話號碼，但係無一個係打得通。到左就快開賽既時間，店主就會同我地講英國方面既交收同事塞車，可能未必趕到係開賽前交收，仲埋氹你係球場外買黃牛，入場先俾返你張飛你，同埋會賠返啲黃牛錢比你。但由頭到尾條友根本係唔會出現。

雖然店主最後有按條款兩個月內退返125%錢，但我地認為佢銷售手法好有問題，亦唔明點解佢無飛就無飛，仲要點我地係比賽前不停轉位交收，最後都無出現。
我地打我地既經歷出黎，係唔想有其他人一樣好似我地咁俾人呃，辛辛苦苦儲錢買機票去旅行，諗住睇場波，點知最後空歡喜一場，破壞哂成個Trip。

Push

我地都冇其他方法，都係Facebook Messager係咁炸佢....以我所知仲有人未收到refund...
<<< 呢個post長盡d

拎返了，不過無賠到，只係拎返個本

可否俾佢個電話我？

唯有用呢個方法 感謝